屌拿媽 元氣有寄生蟲

食左成十年 仲食唔食好

寄生蟲都係想搵個安樂蝸姐 你咪成全佢囉

仲問

點算

即刻想去買杜蟲藥食